覺唔覺研製疫苗,對感染者好唔公平?

疫苗不能醫治已感染者
要研製抗病毒藥物先可以救人一命

感染者唔係condom
推比武漢人睇

咁你唔好用啦 公平撚
香港人無啦啦病又好公平咩

弱智仔

低鳩能 你全家死晒就還香港人一個公平喇